<resources>
    <string name="back_button">Back</string>
    <string name="app_name">MyCity</string>
    <string name="city_name">Madrid</string>
    <string name="to_do_city">Qué hacer en Madrid</string>
    <string name="activity_type1">Museos</string>
    <string name="activity_type2">Teatros</string>
    <string name="activity_type3">Turismo</string>
    <string name="activity_type4">Centros comerciales</string>

    //MUSEO
    <string name="museum_activity1">Museo del Prado</string>
    <string name="ubi_prado">Paseo del Prado, s/n</string>
    <string name="desc_prado">El Museo Nacional del Prado invita a contemplar los cuadros como obra total, más allá de la pintura.</string>
    <string name="museum_activity2">Museo Reina Sofía</string>
    <string name="ubi_sofia">Calle Santa Isabel, 52</string>
    <string name="desc_sofia">El Museo Reina Sofía cuenta con cuatro sedes diferentes: la Sede Principal,
        formada por el Edificio Sabatini y el Edificio Nouvel, y las sedes del Parque del Retiro,
        Palacio de Velázquez y Palacio de Cristal.
        Puedes llegar de las sedes del Parque del Retiro a la Sede Principal en 23 minutos a pie.</string>
    <string name="museum_activity3">Museo de Historia de Madrid</string>
    <string name="ubi_historia">Calle Fuencarral, 78</string>
    <string name="desc_historia">Fue creado como museo municipal en 1929 y rebautizado como Museo de Historia de Madrid en 2007.
        En el año 2014 se hace una profunda remodelación y reabre sus puertas con un montaje moderno y una puesta al día de sus colecciones.</string>
    <string name="museum_activity4">Museo del Romanticismo</string>
    <string name="ubi_romanticismo">Calle San Mateo, 13</string>
    <string name="desc_romanticismo">Este Museo es un palacete que recrea la vida cotidiana y las costumbres de la alta burguesía durante el Romanticismo.
        En su visita, el público podrá conocer cómo era sociedad durante este periodo histórico,
        así como quiénes fueron los principales protagonistas de este movimiento cultural en España.</string>

    //TEATRO
    <string name="theatre_activity1">Teatro Luchana</string>
    <string name="ubi_luchana">Calle Luchana, 38</string>
    <string name="desc_luchana">En el antiguo espacio de los Cines Luchana nace este proyecto teatral que quiere dar cobijo a todo tipo de públicos.
        Rehabilitado para la ocasión, con una transformación que mantiene, sin embargo, el espíritu del antiguo cine conservando en su decoración.</string>
    <string name="theatre_activity2">Teatro Lara</string>
    <string name="ubi_lara">Calle Corredera Baja de San Pablo, 15</string>
    <string name="desc_lara">El teatro construido por don Cándido Lara, de quien toma el nombre, se inauguró el 3 de septiembre de 1880.
        Desde entonces está abierto, salvo cortas etapas de cierres provisionales.
        Se inauguró reinando Alfonso XII, sin que existieran la luz eléctrica, el Metro o la Gran Vía.</string>
    <string name="theatre_activity3">Teatro Alcázar</string>
    <string name="ubi_alcazar">Calle Alcalá, 20</string>
    <string name="desc_alcazar">El actual Teatro Alcázar (antiguo Teatro Cofidis Alcázar) es uno de los enclaves más populares y representativos
        de la cultura y del ocio que podemos encontrar en pleno centro de Madrid, en la calle de Alcalá.</string>
    <string name="theatre_activity4">Teatro Marquina</string>
    <string name="ubi_marquina">Calle Prim ,11</string>
    <string name="desc_marquina">El teatro Marquina, con capacidad para 500 espectadores, está situado en el barrio de Justicia en el distrito centro en Madrid, España.
        Se levanta sobre un solar que el dramaturgo Eduardo Marquina legó al Montepío de Autores, de ahí que se diera su nombre al mismo.</string>

    //TURISMO
    <string name="turism_activity1">Visita al Palacio Real</string>
    <string name="ubi_palacio">Calle de Bailén, s/n</string>
    <string name="desc_palacio">En esta visita guiada por el Palacio Real de Madrid descubriremos los secretos de uno de los palacios más grandes de Europa.
        Conoceremos la historia de la realeza española mientras recorremos sus estancias, salones y jardines.</string>
    <string name="turism_activity2">Visita al Parque del Retiro</string>
    <string name="ubi_retiro">Retiro</string>
    <string name="desc_retiro">El pulmón verde de Madrid, de gran variedad botánica, alberga numerosas anécdotas.
        Las descubriréis en este tour por uno de los parques más famosos de España. </string>
    <string name="turism_activity3">Mercado de San Miguel</string>
    <string name="ubi_miguel">Plaza de San Miguel, s/n</string>
    <string name="desc_miguel">Situado en el centro más castizo de Madrid, junto a la Plaza Mayor, se autodefine como
        “el templo de los productos frescos donde el protagonista no es el chef, sino el género”.</string>
    <string name="turism_activity4">Parque Warner</string>
    <string name="ubi_warner">A-4, salida 22, San Martín de la Vega</string>
    <string name="desc_warner">Ambientado en los estudios de Warner Bros y con varias zonas temáticas tanto para niños como adultos,
        este parque de atracciones cuenta con todos los detalles para pasar un día inolvidable lleno de emociones.</string>

    //CENTROS COMERCIALES
    <string name="shopping_activity1">Centro Comercial La Vaguada</string>
    <string name="ubi_vaguada">Avenida de Monforte de Lemos, 36</string>
    <string name="desc_vaguada">La Vaguada es un centro comercial que se encuentra en el madrileño barrio del Pilar.
        Fue el primer centro comercial que se abrió en Madrid.</string>
    <string name="shopping_activity2">Centro Comercial Principe Pío</string>
    <string name="ubi_pio">Plaza de la Florida, 2</string>
    <string name="desc_pio">Centro comercial elegante con techo acristalado, una amplia variedad de tiendas, restaurantes y cine.</string>
    <string name="shopping_activity3">Centro Comercial Islazul</string>
    <string name="ubi_islazul">Calle de la Calderilla, 1</string>
    <string name="desc_islazul">Complejo vanguardista con plaza central y plantas tropicales que reúne cine, tiendas, bares y restaurantes.</string>
    <string name="shopping_activity4">Centro Comercial Montecarmelo</string>
    <string name="ubi_montecarmelo">Calle del Monasterio de Arlanza, 20</string>
    <string name="desc_montecarmelo">Pequeño centro comercial de ambiente animado, con supermercado, servicios diarios y restaurantes informales.</string>


</resources>